Nejhorší den meho života. Byl to hezký letní den. Mněla jsem narozeniny. Ráno jsem měla zkoušku z historie Evropy. Když jsem šla na univerzitu, rozuměla jsem, že jsem se cítila špatně. Bolel mě zub. Po zkoušce jsem musela jít do lékaře, protožr jsem nemohla otevřít ústa. Lékař vyléčil můj zub. Pak jsem šla na navštěvu ke kamarádům, abych oslavila narozeniny. Ale po dvou hodinách jsem byla unávena a jela domu. Tam jsem nemohla spát, protože bolel mě zub. Naproti mému domu se nacházela nemocnice. Šla jsem tam, aby lékař vytrhnul mi zub. Ale pracovala tam má sousedka, která mě nenáviděla. Ona se smála a řekla, že musí jít domu a spát. Příští den vezla mě rychlá zdravotnická pomoc do nemocnice. Udělali mi operaci a byla jsem tam ještě měsíc. Teď mám velký šrám.
